上緊堂喊咗出嚟

我係告士打道被捉嘅其中一位 (長文)

睇左頭幾行已經忍唔喊左出黎，咁大個人第一次咁唔甘心同震怒，亦好嬲自己用星期一仲要返學為理由唔留守到最後。
喺屋企望實直播仲有好多廢物港猪喺到割席批評，話着黑衫戴口罩係鬼，衝擊破壞百萬遊行成果，警察打得好乜乜柒柒...
到底仲要呃自己到幾時？ 係咪一定要殺到埋身先至有所覺悟？ 人類歷史上有邊次抗爭係唔使用武力就搞得掂？
我真係好想屌醒曬身邊所有愚蠢嘅香港人，但係我知道冇資格，因為我尋晚都做咗逃兵，係懦夫

唔講咁多喇，返工返學要緊

樓主加油